香港01：鄭松泰決定延任：泛民若不接受 應反思未來都不參選

全國人大常委會昨日決定現屆立法會延任不少於一年，20多名民主派議員昨發明質疑決定違反《基本法》第69條，但未定留任抑或「總辭」。

未有參與聯署的熱血公民立法會議員鄭松泰今天（12日）表示，會延任一年，他指若民主派決定不延任，應反思未來都不參加選舉。民主派昨午開會商討去留問題，會上未有結論。

鄭松泰接受傳媒訪問時表示，「如果民主派討論後有一個方向，一齊不參與（延任），我覺得立場應該清晰，不要參與的不是這次的委任，不要參與的應該是香港的選舉制度。」

民主黨議員涂謹申昨日表示，泛民將共同商討，但認為泛民若然總辭，立法會將沒有反對聲音，可做更多壞事，「暫時聽到希望全部留低的人，反對派議員全部留低聲音多少少」。「抗爭派」張可森質疑，國安處日前拘捕黎智英等人「拉人封艇」，反問若泛民留任，「係咪要入去配合暴政做政治花瓶？」

民主派近日開會商討對策，當中將會列舉不同可能性，從而定出同應對方案。（張浩維攝／資料圖片）

有01認證, 你仲有咩講

虫太有老婆有仔女要養乖乖聽話了

熱狗必勝

張可森係咪串緊蟲泰係政治花瓶 ?

人地要反思,自己就唔洗

咁講同建制果 d 撚人有咩分別

點解佢咁撚黑人憎

熱血建制😂

又係熱狗。。

表忠啦

阿爺吹雞,
松泰瞓低!

見錢腳軟口軟，只有心腸硬

有熱狗鬧泛民唔總辭就貼呢篇野比佢
佢地可能話叫泛民總辭唔等於熱狗要辭

鄭松泰倡民主派總辭 剎停議會運作

做熱狗真好，鳩達講乜佢哋就撐乜，完全冇分歧！

含L啦～垃圾
11仔

人話乜就乜
唔洗用腦 真好

熱狗

無虫太個名既話，以為落胃零、獐小明講

辭就唔應該辭職既
但應該唔好參與
想睇下得cct一個對建制既議會

熱血公民主席鄭松泰指，事件已顯示立法會已沒有存在意義，建議民主派議員總辭，捍衛港人尊嚴，並將監察權還予人民。

本身就係大陸狗

含撚啦熱狗

熱血公民立法會議員鄭松泰今天（12日）表示，會延任一年，他指若民主派決定不延任，應反思未來都不參加選舉。

總唔總辭都唔關你事啦
你都唔係泛民

熱狗黑人憎果種程度應該拍得住痰餵豬

熱狗食相難睇到呢

自己要奶就拉埋人落水 搶定高地

公我贏字你輸

留名睇泛民延任後上面全部收皮轉呔

見字 買蘋果日報

香港前路唔緊要架
最緊要果9萬幾人工

成個黨要養
開始變販民永續議席

熱狗撚不可信
下屆準備含撚啦

佢自己延任反而將個波交俾泛民

呢啲時候就留喺議會 一開始又話選舉冇用乜柒柒

如果蟲泰辭任我反而會尊重佢even 我憎熱狗到死
但佢而家屌人唔總辭但自己又留任表演出自己政棍冇原則既本質

又要見呢條垃圾多一年

你叫啲熱狗仔，情何以堪

熱狗 logic

係囉，啲熱狗炒曬車

熱狗就係咁

就算泛民延任，起碼唔係第一個

而且泛民從來無叫熱共辭職，熱共就一日到黑話總辭。

依幕早幾個月出現過，得返熱狗投下反對票

支那01 都出聲分化

真係笑撚咗， 之前熱狗就笑鳩泛民永續議會抗爭

點知而家熱狗第一個沖出嚟話會繼續做議員
屌你老母真係公你贏 字我輸

泛民唔辭
熱狗：泛民唔總辭貪戀議席

虫泰唔辭
熱狗：虫泰留任係因為泛民唔總辭

總公字都係熱狗贏，泛民係垃圾一定輸

10萬一個月 有水唔抽咩

不動如山鄭蟲泰

建制C隊

熱狗: 最緊要有人工收

垃圾

虫太

垃圾人渣蟲太.

串爆你販民

熱狗：泛民點會總辭泛民唔捨得十萬一個月繼續呃香港

蟲太：我會留

熱狗：泛粉！泛登！蟲太留低係因為誠實！屌蟲太既都係泛議助！

虫太：點解要攬炒

有無人覺得熱狗同即刻駁嘴條柒頭差唔多，咩都懶係有諗法，事實只係包駁頸，重要係包駁泛民頸，而唔係針對獻世派

蟲泰咁咪姐係承認人大做呢個決定係合法?

回力鏢

佢地撚會覺得有問題
咪又係盲撐

做返份內事啫

泛民唔衝熱狗衝
熱狗信徒：垃圾犯民衝都唔敢衝
泛民衝熱狗唔衝
熱狗信徒：垃圾犯民唔敢投票表態

點解當年我會投比佢

我多謝CCTai都嚟唔切
幾年前我話CCTai 會辭職公投我認全連登做契仔
依家肯定唔洗啦

cctai

泛民點諗關你撚事咩，你小小小眾派嚟咋

熱狗: 泛民班仆街仲未總辭!
虫博士： 辭職，不了。

熱閪狗樣衰到

其實真係冇，之前已經話初選或違國安法，咪即係同建制一鼻孔出氣

lol 熱狗

唔扮了

人地未來參唔參選關你l 事

想問鄭松泰延唔延任關連登仔咩事？乜呢度有熱狗咩？

熱狗=販民

有法子無甩拖

不嬲都話熱狗係共產黨啲人黎 不意外

受北大感召

信熱狗一成都死

鄭松泰：謝主隆恩

本來都唔係同路人,分咩化

咁點解投票又要死番過黎扮自己人拉票

「如果民主派討論後有一個方向，一齊不參與（延任），我覺得立場應該清晰，不要參與的不是這次的委任，不要參與的應該是香港的選舉制度。」

唔係幾明佢邏緝，委任係中共委任。
選舉係我哋香港人投。一個冇民意授權，一個有，係兩件事黎

你講緊咩呀而家係熱狗屌泛民唔總辭，即係熱狗屌人唔聽佢講喎點知自己就第一個話繼續做

你隻on 9咪係熱狗囉

奶共奶到出曬面啦 保皇B隊

呢隻死熱狗

剩係親眼見過上年有人凌晨4點幾去示威現場插支死人旗影張相就走扮有幫手又見過有條友肉撚酸,凌晨去搵記者俾佢影扮有幫手,投票就叫人投佢,其他時間就扮眾人皆醉我獨醒,正垃圾

你入咗嚟之黎就有

仲要帶保護費俾黃洋達續返層樓呀

點算熱狗最鍾意屌35+ 制度內抗爭冇用
係咪大大巴車緊埋去？

總乜嘢辭？ 你班泛民同我繼續留在垃圾會裡面搗亂，狂點人數玩流會、玩蕉玩杯、玩植物肥料等，要搞到班舐共議員冇啖好食，坐都坐得唔舒服，等佢地這一年唔好過，ok？

之前班熱狗白兵之流唔係話參加初選
美國唔幫既咩

十足十萬年一遇 千年一遇 百年一遇
過一年睇下佢會唔會又改口